大帽山雷達站曾被指割予解放軍 保安局首開腔回應：不是軍事用地 但作防務用途

大帽山雷達站最近驚現「听党话 跟党走」、「法纪严 风气正」等簡體字標語，並有疑是解放軍軍人駐守。對於該雷達站的用途，多年來當局一直沒有公佈，極為神秘。保安局今日終於回覆稱：「大帽山頂雷達站不屬軍事用地，該處是特區政府的土地，用於設置不同機構的通訊裝置，包括用作防務用途。」

任佢up

其實只係過黎暫住 等通關就返去

聽黨話 跟黨走
奴才唔洗咁多嗲

唔係軍務，但用於防務，
咁幾時用黎調理農務

防務唔係軍事你話係就係咩

農地唔係農務用地，但作種菜用途

咁姐係外判比解放狗監察香港人
再腥去支那啦

其實係咪想講「房務用途」 即係俾蛀港領導可以享受喺香港最高點打野戰嘅樂趣

港共土地但掛支那口號

嘩 咁到兜到
講完係咪覺得自己好叻
心裡面笑左？